絕不割蓆，但可唔可以小心有鬼熄動？

唔係想講乜柒民意個d 廢話，只係想提一句，小心有鬼熄動變送頭。聽日全世界睇住！港共聽日一定會特登挑起事端，等全世界都以為示威者係暴徒！